如果係下午3點後嘅衝 無意思

班官同議員走曬
就算10億人圍政府都無用 佢地有咩好驚？
只有警察等你
警民對立
警察吸引仇恨、民怨、傳媒焦點 就係政府最想見到

但如果係圍議員屋企 哪怕得10個人
都可以俾到壓力佢地

唔係叫人唔好衝
你想付出 都應該搵個有成效嘅目標

push

6月頭已經開呢類post

可以同時做無衝突架, 你落到現場即刻號召一百個人去周浩鼎或者何傻賢屋企, 斷估唔使五分鐘就齊人。

just do

夜晚唔衝就係鬼？

大佬啊 下午6點衝同凌晨12點衝效果一樣嫁
政府都無人返工

無人返工

無人返工啊 明未啊

屌你老母 衝乜野啊

夜晚衝仲要無車無支援

民陣真係鍾意推班義士去死ga wor

夜晚得返警察等我地

班官一早走曬 你動員100人踩平政府又點？

開會咪去第二度開囉

然後就有幾個保安&清潔阿姐

話你地包圍政府 阻住人返工

班賣港議員屋企俾人起曬出來啦
話圍議員屋企嘅post沉哂底

明眼人都知咩事啦

我唔同意，衝到入政總就拆撚左個政總去，佢地至少有一排都唔洗開工，你衝入去尻坐緊係冇用

班官一早走曬 你動員100億人踩平政府又點？

根本有班人諗緊唔同渠道俾大眾發洩怨氣

我意思係 唔駛靠開post 你直接落場班人
你自己唔帶頭做又要叫人做 咁無人show係好正常

入到去？ 守得住？

佔領完立法會？

有心開會 去茶餐廳都開到臨時立法會啊！

屌你老母 你又知我未帶過頭做？

仲有 帶頭 一定帶到架？

成班弱智仔話你係鬼咋 仆街

你唔去叫陳雲 陶十九才子親身落場？

民智未開咪呢類囉

「你鍵盤戰士咋 多多要求 咁叻你做吖」

無撚有錯

比較關心想衝邊到。
如果重點係追究警察，點解衝政總？

首先係攻政總唔係立法會，立法會冇會開你攻入去做乜撚

其次係攻到入政總唔該大家拆撚左個政總去，唔好入到去尻坐咩都唔做，你拆撚左個政總政府有排都開唔到工

唔止追究警察，政總係大目標緊係搞政總唔通搞警總咩

勇武派唔該搞清楚自己做緊咩 大家同一條船 要沉既成船人同你死 要衝既都要衝得有價值呀！

你既然講到咁 咁你開post 咪又係無人理你
假設我想去圍議員, 咁點? 去邊? 自己一個鳩去? 一係你開post 直接叫人將點邊度集合去馬